Marvel塔利班 = 影視台黑社會

弱智DC fanboy最多係識得講"DC又贏"，但近幾年都收曬皮
近幾年淨係見到班Marvel塔利班打稻草人，周圍9 up辣火頭

例子:
占士金馬倫有無資格批評marvel電影
Hugh Jackman淨係識拍狼人
Michael Fassbender，James McAvoy拍x-men搞到霉
Hugh Jackman淨係識拍狼人
batman三部曲借殼上市，唔計
marvel笑鳩唔係英雄片既GOT爛尾

會唔會係DC Fanboy講DC又贏呀

其實我淨係見到marvel fanboy講
marvel次次都係cap同一張圖，所以我咪話佢地打稻草人

DC又贏

占士金馬倫有無資格批評marvel電影 首先係條廢老串9mcu既戲在先
Hugh Jackman淨係識拍狼人 書面狗唔係marvel fans唔好屈 條友dc狗
Michael Fassbender，James McAvoy拍x-men搞到霉 同上
Hugh Jackman淨係識拍狼人 ????
batman三部曲借殼上市，唔計 擺到明套野就唔係dceu系列 有咩好計?
marvel笑鳩唔係英雄片既GOT爛尾 有問題?大把mcu fans睇got唔準批評?

結論 樓豬個戇鳩仔曲直不分 人地dc狗曲線抽水又屈鳩marvel dc真係又嬴

Yes, Marvel fans都好低調
每次搞事一定係DC狗曲線抽水
同國術撚異曲同工，高手唔會黎同你打，出黎打輸俾鬼佬既一定係假高手

而家講親DC又就贏，DC乜乜柒㭍大部份都係marvel fan boy
係人都知係得佢地自己唔知仲覺得好有趣
周不時又有人開post 讚DC踩marvel，勁假果隻
起一起底又係marvel 撚

再唔係就屈鳩你DC狗
十足十港府屈人做港獨一樣
正常討論都變到分晒邊

竟然屈書面語達人係M狗

林子大甚麼鳥都有,梗有D敗類架啦
你要求聖人先做得MARVEL FANS咩